對付班牛屎飛 我覺得唔係燒村 而係未來集中力量打擊丁屋丁權

聽劉細良講，何君妖係支聯辦支持黎挑戰鄉議局嘅勢力，所以兩邊係有仇口，你睇劉襌笑鳩何家祖墳俾人拆就知。

而家要做嘅係以鄉制鄉，拉攏劉禪對抗何君妖。丁屋丁權係地圖炮，會一次過打晒所有新界人，反而令鄉議局同何妖走埋一齊。丁屋丁權要搞但唔係而家，搞只會失焦，應該堅持返五大訴求加反警黑合作

推

Why not both

挑一個何妖勢力都已經唔簡單，一次過挑兩個要幾多義士先夠？再講而家搞丁屋丁權，係俾機會政府反擊，到時佢只要講一句"政府會維原居民利益", 我地就將成個新界板塊送晒俾政府

推爆 呢一樣先係佢哋最驚嘅嘢

記住
剩係反元朗
其他鄉唔搞

拉一派打一派呀
比敵人團結咪增加左我地對抗既難度囉

上水冇搞我地 但元朗班狗唔可以放過